點解運動場啲人都係練長跑多？

我見親運動場啲人都係慢慢跑咁練緊長跑
好少人會爆下練短跑
香港有冇人真係會落運動場練爆發力？

平時趕巴士都練夠
地鐵練埋障礙賽

咁撚多人點練爆發力 想撞死邊啲廢老廢中？
不過可以話你知，香港短跑界大部分都係灣仔場（要註冊運動員先入得）同埋體院練